日本妹killer去左邊？

日本妹killer平時三日唔埋兩日就出post吹奏日本妹
依家個個吹奏港女
killer仲唔蒲頭反擊？日本妹冇可能會輸喎！

push

俾山口組分咗屍